係咪得90後無被標籤 被批鬥過?

十年前80後就被老屎忽批評做嘢能力差
而家00後就被人話係支那人

90後好似無被批評同標籤過

Mk

證明你唔係90後

80後比6 70後批鬥
90後比80後批鬥

80後都有mk 過

90後被80後批鬥咩

xx後呢個詞既來源好似就係話90後

OP係咪無睇過經濟日報 晴報 周倚萍？

佢又有咩偉論發表